\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{report}

\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tp]{tmbase} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !




\ordi{fixe} %pour fichier image
%\matierechap{m} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
%\version{1} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{4} %compteur de chapitre

\ifportable

\graphicspath{{C:/Users/Thomas/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\fi
\iffixe
\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\fi

%\author{TP}
\author{Devoir} %mettre ici non pas l'auteur mais la partie en haut à gauche de l'encadré


\renewcommand\BoiteRapido[1]{%
  \ifx\bla#1\bla%
  \tcbox[BoiteExpression]{\phantom{1000000000000000000}}%
  \else%
  \tcbox[BoiteExpression]{#1}%
  \fi
}%

\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X}
\renewcommand{\tabularxcolumn}[1]{>{\arraybackslash}m{#1}}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}



On donne les fonctions $f(x)=2x+4$ et $g(x)=-x^2 + 1$. Calculer les images en détaillant en dessous du tableau :
\vspace{0.5cm}

\begin{center}
\Rapido[Numero=3,Titre={Nom et Prénom : }]{%
$f(0)$ / \BoiteRapido{}
§ $g(0)$ / \BoiteRapido{}
§ $f(-2)$  / \BoiteRapido{}
§ $g(4)$ / \BoiteRapido{}

}
\end{center}

\vspace{5cm}


On donne les fonctions $f(x)=-2x+4$ et $g(x)=2x^2 - 3$. Calculer les images en détaillant en dessous du tableau :
\vspace{0.5cm}

\begin{center}
\Rapido[Numero=3,Titre={Nom et Prénom : }]{%
$f(0)$ / \BoiteRapido{}
§ $g(0)$ / \BoiteRapido{}
§ $f(-2)$  / \BoiteRapido{}
§ $g(-4)$ / \BoiteRapido{}

}
\end{center}




\end{document}